李嘉誠咁慳 搭飛機會唔會搶平價機票

大把it佬幫佢鬥快搶

佢搭直升機

會都唔岀奇
有錢都可以慳

搶平飛 ？班航空老細狗衝去搵誠哥送頭等機票啦

自己爭返黎成就感大d

可能李嘉誠都要搶megasale

似係有私人飛機但用最平既油果d人

佢放工係咪應該迫巴士？

佢好似係行返屋企

成間公司一炮過即pay買起佢啦

似係果個想r upgrade但r唔到而大罵機場

連登仔未見過私人飛機

誠哥用$2廢老八達通係人都知

李嘉誠：你估我好得閒呀？

會買平價飛機
或者直情買間平價嘅航空公司

X哥叫慳
樓主叫窮

李嘉誠：I m going to save up for a new plane.

...

...

...

...

...

李嘉誠：Done

比廿萬講廿個it狗返黎搶

佢以為揸車 入supreme 同extra分別(查實都冇大分別)

國泰啲油咪貴囉

李嘉誠數口咁精。如果冇人綁架佢，都有機會搭巴士，坐econ搭飛機。

但為咗慳幾蚊，俾人綁架咗，就算成世人搭巴士，搭econ位，慳返黎嘅錢都唔夠俾續金嘅萬份之一啦。

你同痴，每日坐架寶馬防彈車返工